如果我係靚仔，我已經主動同佢講左野

一句簡單既標題，卻如此寫實，有多少人能感同身受？

如果我是一個帥哥，我早已上前跟你說說話聊聊天，而不是像現在如此坐在你的後座偷偷的看著你

如果你係金城武，吊埋都得啦

看著你從下車離開，剩下的是巴士內一個斯人獨憔悴的可憐男人

有幾樣衰先

其實只要唔係靚仔，理得你正常樣定柒樣都係冇撚分別，都係唔會有自信主動搭訕

吊？

其實真係唔關事 係你把口唔得同冇膽

係冇自信, 而冇自信既原因就係外表